今日比鐘意既男仔咬左一下手臂

代表d咩?

佢係gay

你就快變喪屍 有咩遺言

佢唔係